叫雞係咪毒撚唯一破處嘅方法

見到身邊啲靚仔同學一早就屌緊大姐姐
自己仲on99上緊thisav
人地射落閪 自己就射紙巾
你估我好想做雞蟲咩

不要愛
去強

有勇氣叫？

唔係，被人從後而入應該都算

生無可戀
Nothing to lose

你用屎怱破處

係咪雞蟲都冇所謂啦

係驚女朋友會介意姐 不過你都唔會有嫁啦

當刷首抽啦

當年YEAR1 我地得知有個青頭仔
夾錢比佢去邪骨,
淨係打飛機姐
你都可以試下

係，絕對係
毒撚溝唔到女唯有去call g

毒撚唔夠膽叫雞

毒撚叫雞可以脫毒
不妨一試

LKF好過啦

試下出櫃

你叫毒撚去老蘭 不如叫佢真係上富士好過啦

溝豬扒 等佢幫你